【何志平涉賄】還押期間與上海能源公司通電郵 獄中教書時薪1美元

民政事務局前局長何志平涉嫌賄賂非洲國家政要，在美國被起訴。他在當地時間2月5日中午（本港時間2月6日凌晨）再次出庭，辯方律師庭上透露，何志平在獄中舉行講座，講述在中國創業之商機，亦開始教授課程，又大爆何志平在還押期間，仍跟上海能源公司透過電郵通訊。

根據美國聯邦監獄管理局資料，在囚人士可使用「TRULINCS」網上系統，與親友經電郵通訊。他們需將親友資料加入聯絡人名單，獲監獄職員批准，並得聯絡人同意後，才可開始收發電郵。電郵只可包含文字，不能有附件，每封電郵最多寫1.3萬個英文字符（characters），即大約兩頁A4紙，獄方亦會檢查電郵內容。

在獄中教書方面，美國聯邦監獄有機制讓在囚人士利用各自專長，在獄中向其他在囚人士教授課程（Inmate Instructor Program）。在此計劃下，導師會分成三個等級，第一級是本身已通過美國高中程度「普通教育發展證書考試」在囚人士，讓他們協助其他在囚人士準備考試；第二級是有專業技能人士，可以教授木工、烹飪等；第三級是「專業級別」，讓有大學以上學歷、甚至有專業資格的在囚人士教授課程。

美國聯邦監獄特別為第三級導師推出獎勵計劃，犯人每小時可獲1美元報酬，更有機會獲得減刑。

何志平可以獄中繼續推廣一帶一路

咁咪岩

一帶一路本身就岩堆雞鳴狗盜之人會搞

原來係特登入去推行一路一帶。。

電郵可否寫中文？英文錯grammar點算？

咁多世藝，咪入去生活囉

佢本身就係反面教材啦

d email會唔會寫一d 表面普通既對話
其實當中有特別暗號

特務

造福在囚人士，特准一世踎監

？

咁都唔明